經過訓練後，word2vec的嵌入似乎捕捉到了單詞之間有趣的語義關係，這些關係可以通過對向量進行簡單的算術運算來揭示。歡迎來到下一個層次的廢話-第89期：黑暗面|拉法·米利埃| 2020年9月9日|鸚鵡螺
這些都是數學家們喜歡使用的比喻，我認為他們非常疏遠那些出於某種原因在幼兒園沒有學習模塊算術的人。從中間指揮數學樂團|雷切爾·克勞威爾| 2020年9月2日|量子雜誌
Erdős猜想，如果滿足這個密度條件，你的列表應該包含無限多個每種長度的算術級數。里程碑式的數學證明掃清了頂級Erdős猜想的障礙| Erica Klarreich | 2020年8月3日| Quanta雜誌
不過，您可能想知道，是否有密度更大的數字集仍然可以避免算術累進。里程碑式的數學證明掃清了頂級Erdős猜想的障礙| Erica Klarreich | 2020年8月3日| Quanta雜誌
例如，你可以沿著數字線走，保留每一個沒有完成算術級數的數字。里程碑式的數學證明掃清了頂級Erdős猜想的障礙| Erica Klarreich | 2020年8月3日| Quanta雜誌
任何和計數有關的東西（若你們喜歡正式的話，那個麼就是計數von Count）都可以通過歌曲教授數字和基本算術《芝麻街》是一部中年真人秀|艾米麗郡| 2014年11月10日|每日野獸
J-K槍擊案很簡單，因為其中一人說的是實話，這是一個算術邏輯問題。中央公園五號的神話|愛德華·康龍| 2014年10月19日|每日野獸
新德里，印度——納倫德拉·莫迪將成為印度的新總理，他的勝利算術令人震驚。莫迪在印度選舉中壓倒性地擊敗甘地| Tunku Varadarajan | 2014年5月16日| DAILY BEAST
好吧，一個簡單的“前100名”的算術計數顯示只有75本書！為什麼David Bowie的百大圖書排行榜只有75本書| Thomas Flynn | 2013年10月3日| DAILY BEAST
羅森伯格說：“總統已經承諾改變計算方法。”。奧巴馬可能會在2014年中期選舉中輸掉立法戰，從而贏得選舉。|埃莉諾·克里夫特| 2013年4月10日|每日野獸報
它大致分為算術、代數和歐幾里得三門獨立的學科。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
在這之前，我一直認為我不喜歡任何算術形式的東西。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛
第三個介紹了一個用老科爾伯恩的算術的人，他趕著他的羊或鵝去市場。克朗普頓夫婦|瑪麗·J·霍姆斯
他聽了算術課上的背誦，知道只有面額相同的東西才能相互減法。舞臺上的中央高中女生|格特魯德·W·莫里森
弗洛拉，假如你送她上去，你一定想去畫畫或練習，她可以在這裡做算術，或者給我讀書。雛菊鏈|夏洛特·楊